已經有大隊冰睇住呢個網，不適當的唔好呢度講

佢地有好多資源人手mon實
隊冰只會越來越迅速
不適合的不要呢度講

push

連登咁多真心膠假膠 佢都仲moon有時我都分唔到真假

揮個手

黎緊成世日冇得去外國同日本玩, 成世人流流長MON POST 啊

要出多d post 分散下班狗

hi 警犬叔叔